hi 淡友（233）

又中

沙發

熊軍好孤獨

無貨

仆佢個街而家先升

連跌n個月

我之前認真睇過圖
一定係

除非唔係

吊佢老母

又呃鳩人做淡

搞咩

今晚又要聽牛軍慘叫話唔敢喇....聽日比條生路行下

企邊邊架你

up親都中 跟了

美股都未開始大調整，咁快就搏反彈

最嘈我追住你條撚黎含架
我自己都睇好26550係底 加上有勁人都過見底 有機會彈一彈

一做講佐

賣曬

我都覺係底, 但係今日咁樣插一插好似仲做緊下行通道

佢地執迷不悟 我起碼想轉身9秒9閃人

人類總要犯同樣既錯

少少都唔過

熊2就係咁

個底起碼260-263啦

有消息值得反彈咩

你唔係牛過咩?

同我升盡佢

跌得過龍

無錯呀 下利通道到底 rsi又底背馳 又到30

期指高水

錢多, 就可以任性

QQ熊過

都話又出走去牛軍

Ray巴睇upp日k rsi

700

跌得多唔係升既理由

聽日烈口低開500比啲教訓你先

我睇未到30
仲可以跌多少少
同埋, 呢D市況, 穿埋30落去都唔出奇
等佢掉頭上先買都唔遲啦

嚇到瀨屎

暴跌左1.01%

但係今日宣報停德州都冇跌, 好奇怪

買定走

轉左戶口玩既

係呀睇下留意上2次低位同e家

啊爺托市唔計

又博中

係唔係想含撚呀

唔好呀 到時幾快轉身都無撚用

呢排唔見布神既。唔撚係輸好多？

點解788仲升架

我睇埋聽日先入

有出左一句聲 你miss 左

同路

佢應該兩邊都有, 係咪贏得唔夠所以冇心情出現...

最後埋單 26613 - 360 92.9B

小注啦，小心d

布神極速反手再反手點會輸錢

人妖無撚, 幫唔到你

咁都唔使輸
執返身彩

屌賣咗樓

咁多人撈底
聽日有機會微升
不過睇埋爺閪同夜期

過夜? 不了
一企錯邊俾人撚到仆街 開市再追都未遲

今日汁完格都無左入市，留返兩隻蟹恆call

好多人玩架德州, 冇理由唔郁

qq從來搏高開，點都開市後車

真係好認真研究過

食咗隻熊 吉倉等聽日開市追

豬咗幾皮..好撚燈..入咗牛過夜..同路既巴打抱歉了

小心啦個個都熊呢到

奶清睇中長線好準架
佢專長黎

牛軍
先講句唔好意思先
聽日跌硬

貼倉先信你

牛過左夜...唔好咁啦

我吉倉

全部變哂牛啦

唉仆街啦
期指爆升

牛過左幾日都豬。。。今晚熊過唔會豬掛。。。

晴巴效應嘛個個牛左未又衝出黎
信自己啦當初點解入市既信念

聽日只係牛軍既一小步
淡友睇路

下, 我睇開即市架喔

慘了 而家牛倉比熊倉多了

無錯, 係跌撚硬

聽日仲跌我就唔再打丁！

一個二個當爺西無到 大媽沽爆你地

唔打丁, 屌闣姐

期指成日一棍落，唔信

炒到連隻2974股權都升番

闣係咩？叮噹個閪？

升盡你老母

聽日 太空熊都變近熊

牛氣沖天

老花, 打錯字, 對老人家寬容D, OK ?

夜期高開味濃
一開就爆100點
夾爆你班淡友

因為你走左囉

你唔撚係牛過阿

出自紫巴, 真係感覺怪怪地

牛氣逼人
牛力沒法擋

我上左宇宙都搵唔番

眾人皆熊我獨牛

無過。執完就算

又吉倉 搞咩呀

放心, 好多人陪你牛

仆街喇…連登指數全部睇聽日升

有隻太空熊照住 驚閪咩

紫巴好有氣勢

星期五睇住佢高開撚狗

恃老賣老

咁樣谷底反彈300點爆上黎

連指聽日準番次啦

今次fat fat啦

單日轉向

好難唔升
頭先-500點期指
但最尾收市-203
收復大半失地

係咁架啦
係咪唔得先

仲未走？

我以為一通個UI 已經夠垃圾... 估唔到強中自有強中手... 原全睇唔明做乜9...

同我沽盡佢

咁多人牛過好不安

成交得900幾億點睇到升

8月頭都係連跌5日先回，仲差一日wo

話你聽，其實我唔係日日都比人夾架

從今以後, 當風沒吹過, 雨沒下過, 牛沒死過

五格五格咁爆 好過隱

你唔係買升咩

ok drop to zero

盡量都唔過夜了
好易輸死
即市夠玩就算

學紫巴講反話

少少唔會死既 呢幾日買熊過都贏多輸少

當紫巴轉牛軍時....
就永遠都唔會有升既一日

熊字頭又一個退役

唔準你話通通壞話
btw sp trader個介面真係柒撚到喊

跌市買升都可以執

今次阿爺整頓殯葬業 要d股民死都死得唔光彩

大戶食哂肥牛 係唔係可以彈一彈呀

黃gumgum

以為係咸野

想睇下其他介面，有無圖？
不過我覺得幾好用

係阿
次次15:55分果陣就想買10手熊過
但係心入面叫我唔好多撚手

真係好想快d彈上去280 再長熊你老母

道期+69

今日唔見D 大將軍?
棄左呢度?

冇錢玩期,開唔到介面俾你睇

10手驚咩呀。未到反彈位 高開機會好少

我係唔會退役既
除非個市跌到去18000
我就轉身變牛師傅

牛軍副司令到

而家轉左睇你頭

10手都係錢阿清

牛過？

佢應該係近牛對沖火星熊

桌面版還ok... mobile 版真係用唔撚到

細期好平咋喔

版面唔掂唔緊要, 最緊要夠抵, 冇一間玩期指有佢咁抵

我都無咩貨睇我無用
我都係等反彈而家汁下熊格

你幾時轉牛架?
下次再轉身大聲D 通知下好喎

係咪即係26603買入都得?

我岩岩FRESH GRAD咋,似你條中女咩

我今朝入左，頭先3點個棍走哂
聽朝先再慢慢玩

人地上面+1出到26620都未成... 26603排下隊啦

奶野了掛住做野Q PUT 過左

外圍爆升..

殺埋呢批牛牛就可以收隊

醒目

我覺得都似係

牛熊過

屌。仲柒過sp trader
圖都無得睇

我都見有人熊Q呢d位做咩要熊

痴線 唔準呀

有水位既Q PUT 來, 但聽日應該無水位了

你真係唔撚識
一通唔用電腦玩不如唔好玩

Me too

260好淡定🐮

個介面好幼稚園

我都有

炒爆klm

柒到呀

你個張咁既蚊型圖乜都睇唔到 唔出好過出啦

又數錢

聽日朝早先殺3隻
LUNCH後再殺2隻

剩係睇住賺蝕幾多都好high

期待259BB

Fg 比下學廢先

牛軍今晚先 殺咗你

雙MON
右手邊一通
左手邊HSI Tradingview 串流3分K

Pro trader

牛軍準備好寵物善終服務未，聽日過黎執牛屍

夜期美女都爆升

俾左好多啦
媽咪話再唔俾家用冇得番去訓

今晚又成班吽吽叫比次機會

你數錢我就數唔到錢喇

Post 下倉先

你地有無良心架 佢地已經驚到震緊

扑暈自己
今晚11-12點再睇
會開心好多

屍骨無存

我好耐冇數錢喇

我淨係數輸咗果啲錢

一通抵到爛, 5蚊手續費細期, 真係搵唔到

一來一回10蚊?
好抵wor都係一點價錢

買樓囉

到時call你, ok ?

係啊, 最岩我呢類傻散

發揮作用不大

牛過，聽日熊就ifc 見

CALL G 喇
仲CALL我

布弟

我就唔post 了 我淨係講下自己睇法姐

我再放1/3 太空熊 再轉去近牛

熊軍已歿, 牛軍當立

熊的profit 沒無謂了

我諗牛軍要殺掉一隻熊先可以有番士氣

底已見

熊軍應該悔改

叻仔

半個副司令

聽日跌wo

大膽

人黎

咁多人牛，聽日會唔會無左一半會員

賺到走

總之大家都賺錢 我都想食浪 係成日都錯過機會姐

你到底係好人定壊人

我諗今晚條牛又好撚長 唉 唔撚好累街坊喇 買咁近

人呢

人民幣好似跌？

應該係沒9成
又牛氣沖天喇呢到

可能聽日我就退出高登

食兩家茶飲 世界仔

冇錯，聽日牛軍熊軍一齊數錢

連指咁牛
聽朝要熊

飯

退出左好耐

係囉 低調低調
聽日熊軍大殺四方！all in 熊

人仔越跌越有 唔好睇漏

呢度係咪得我一個傻仔真係熊過左

上到太空我有少少畏高

別怕 我都熊過

我龍過ar

人仔跌有利打貿易戰 我唔明點解個市會因人仔跌

qq聽日領跌
熊軍驚閪咩

我先唔信你

一通電腦版不知幾好用 富途攪到鬼死咁複雜

連登出現

今日輸得好慘

賺美金既企業就有利
賺人仔既同埋有大量人仔既企業就....

又係你

咁又係

又係你 .....

牛軍GOGOGO

熊軍好惡 GG

今日條數幾時找先

今日QQ跌好少=.=

qq穿200之前我都仲會喺度

聽日跌多啲=.=

夜期爆升了

跟

龍過

1%啦
大陸唔放住
但你見啲大戶都收到風
托住嚟沽
畀位大家入

明明高開唔想跌
點知比個市拉跌-.-

竟然巴打你通常好穩陣嫁wo

咁跌得少過恆指又點解釋啊

好似我咁
博轉彎 但博唔到=.=

你放風俾大户

一大棍

托高嚟沽

3點個棍？

好少可高水 應該真反彈 我入得3000蚊試自己中唔中

次次都係50點上100點落-.-

外圍開始有啲紅=.=

聽日係咪再托 , 托到幾時

聽日唔托啦
佢哋都走得7789
而且入夠熊
你睇今日啲q 熊幾多人買

好快三傻又紅

賭仔賭性難改 睇黎今晚張牛熊圖 又有條肥牛 又累街坊

100%肥牛

又輸孤寒。斬錯位

聽日開始一開波set cut loss 40算

3k 好多嫁喇 無謂咁搏

btw 之前put 隻 5號仔
0.1走

而家0.2

我其實好窮

滙豐: 低額結存服務費提示 - 請維持平均三個月之全面理財總值達HKD5,000或以上, 否則下月起我們可於個人綜合理財戶口 608-361XXX-XXX徵收低額結存服務費。查詢請致電 2233 3000。若您已維持戶口所需的全面理財總值，請毋須理會此訊息。

又賺少1球

More

好正常 跌左咁多

一棍

200手會有廿萬

好悶呀仲有個半鐘

我正股5仔都無左幾十個

夜期又撚狗

屌你個閪 聽講你30幾蚊買上黎喎

講開 望住個sptrader mobile 係咁郁真係堅set 錯位。 特別佢又冇市價斬盤。止蝕又要自己加數 （賴）

聽日轉返暫時用一通炒

聽日又跌

搵套人妻av比我J下

星期五牛過打左巴，今日熊過又嚟一巴

OH MY RMB

但高位12x 計無左麻.....

得閒試下佢用唔用到就得
長時間閒置會hand機/登出

佢個介面其實真心好用

夜期真係撚狗

呢排鍾意睇fuck sisters

u r never walk alone
我都有15K人仔係大陸工行 出年2月夠期

不過每年4.75厘真係好爽

Link

一通定sp,先

一通係ok 架介面 冇市價斬真係極嫪 咁大個system set親市價都會話指示不提供

夜期棍上棍落好撚刺激

pornhub 大把 search step sister

唔諗住收息咪走囉。

布神又黎

79幾兌？

5年前 好似100:85

收市變成人台

收息先keep

成人財經台

賭場都有收市喇 我地都有收市時間

卡通D波形真係痴撚線

岩岩問左 原來只係耀才冇提供市價 所以落唔到
唔知第二間有冇呢。 即係止蝕要用追蹤10格

80% drop tmr
trust me if you can

番去睇番黑獸/最終XX列車/學園啦

九點半先黎真 咁早擔心做乜

DXD

侵侵呢幾日唔好亂講野就得啦 拜託

好想砌部1080TI電腦阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢d時間無人睇市 有班仆街係到炒格仔

我有張1080

下次換機要換底板CPU RAM

呢個邊位
好似幾正

而家真係好驚貿易戰會搞到啲硬件炒晒價
淨係掘礦潮都搞到顯示卡同RAM升到痴左

thanks

平時我好似一般佢
呢張gif 唔錯

好正

有put巴呢句我就定哂了

咩呀而家掘礦收曬皮
應該有平野
我係懶姐

正恩好邊一味?

大波
俾D名你

桐原繪里香
小倉柚子
水卜
高橋聖子

我其實年頭已經想砌
果陣真係痴線架,炒到話要買顯示卡,要買晒成部機買先比你買
而家就黎出新一代,本來想等新一代
但貿易戰又惡化

三上轉身個下好似 bam 喎

不過好正

我唔換display la
1080有排玩

你想打咩驚先??

我諗呢個月要砌了
然後狂掃steam 驚

水卜 我J到出血
但係就好似啞左咁

Sorry 入錯台
我出番去

桐原 西面好正 但顏值差D
小倉 死魚之王
水卜 (顏值略低)
高橋 (冇乜特別FEEL)

要唔要俾D機會新人
首推羽咲みはる
次推 日菜々はのん

Eth 都穿200 la

Hi 淫友（233）

Rtx2080 跑 4k

等RTX

之前係咁望加密貨幣爆
點知跌左都仲有貿易戰

Titan真係昆水

番黎

可唔可以彈一次

都時新野食炒價之餘再加貿易戰因素大陸人一搶又炒多浸
到時可能15000-20000一張

新片會交少少戲
假假地好過無
不過佢生理反應會變紅好正

留名

我都想等
可惜驚炒價
又想快啲玩新驚

我仲用緊i5 2300
R9 280x

正恩DXD o岩你 (三次元)

晴巴買既1448無事嗎？
呀爺好撚on9 邊個版塊都出政策

我好少少
i7 2600
R9 280

睇 過啦
好痴線

same bro
me also i7-2600

4季睇哂
真係痴線

呢套野好耐啦

尋日都好似唔見人

大戶都咁慳

張r9 都就死，成日hang 機
我早期都係用佢掘litecoin

開始處理唔晒啲女

AMD 差唔多貨, 就算唔係塊版年紀都唔輕
R9 280 仲要係公版原裝散熱, 而家完全唔得

懶
整過部舊果部唔知放邊
又要裝野
又要拉線

1掘就90 幾度
個陣仲換左個corsair 機箱幫助散熱
仲要玩埋crossfire 真係唔得佢死

時間真快

呢隻full load 熊想幾時食

好擔心白清
會唔會精盡人x

用20000蚊砌部機加144hz mon再加steam掃驚
成咪好on9既一件事？

其實1080p 樓上我已經分唔到
我1080p 60 FPS 夠哂

18春番剛剛出第4季

我個mon

ASUS ROG SWIFT PG348Q 34" 21:9 3440x1440

睇唔透

280x 推得到？

比錢我幫你

夜期好似成日掉轉行
9點半先係真

我都從未試過打144hz
人地話一試返唔到轉頭

我換左張1080

買左幾錢？係咪算勁架喇？
我唔係好識睇mon

夜期參考程度高d 定ADR

我好多年無睇過display
而家玩緊乜？ 4K?

玩射里眼
愈出愈長

我對上一次用pc 打機係玩assetto corsa
Batman, tomb Raider 同hitman ,
成2年無玩過pc

而家普遍都係1080p 144hz

玩middle earth,出左破解

牛軍反cup

比位你熊仲唔開

個mon 好似成皮

今日又執幾皮野。真易玩

夜期咁得意

未開期呀
要唔食飯去開先得
撞晒我啲扮工時間

無咩實質既支持 高水緊已經係向好

期指升幾10點就呱呱叫！攪到我真係走去睇

好耐無玩pc game 了 主力玩ps4

好似有把間呎係頂咁

而家搬左出去屋企連pc 都無
呢排都係玩switch
做cheap 哂玩老番

呢舊又係乜名堂？機箱定喇叭

有無玩光頭佬

係個廳到玩真係好正

Asus好但好貴

機箱

我用notebook thinkpad

switch可以玩老番？洗唔洗改機？

三叔32:9

睇到射里眼

做乜鳩要3舊咁過癮？用三張顯示卡？

要係咁左右擰

要
其實所謂改機買舊番來吉一吉開機就完
之後只要唔熄機就唔駛再吉（可以sleep)

夜期好大支

唔知
純粹賣design

幾好喎 分開哂HDD 火牛 顯卡 底板 散熱好啲
但好阻掟

跌埋聽日先反彈ok？

東網係唔係大淡友 次次都係講熊市

我用緊呢個

咁啲game自己dl？

不嬲
個小編日日講樓爆
講左超過一年

係人都知熊市架啦

好似幾靚

Yes
你當佢好似以前r4 咁就得
就咁抄game 落sd card

有得諗喎又，thx清

我張枱可能得佢3分1咁大咋

搞開學D野呢幾個星期都唔得閒，模擬倉D熊擺到翻一倍

我玩mhw

聽日想用真錢落場買熊，反正保證實唔會輸

我之前都有玩

夜期升緊

因為未開市，聽朝自然會跌

好 反cup

買完記得出個post
等你

聽朝十點貼模擬倉 loan未過數無得玩

好! 買多D
咁既心態反正都係遲早跳樓 不如早D跳舒緩下人龍

記得買熊呀大家
唔係會無限輸錢

留意下新熊先

彈左幾多日
唔好再害人反彈了
無反彈

睇圖派命中率如何

紅字巴

做咩
入左牛？

咁我又唔會害人既 只供參考。我都唔想害人

早走 轉熊賺番30格啦

冇錯 聽日都話插水 仲有半年到跌

今日雖然唔得閒睇市
不過都好彩臨四點放左啲熊執番餐m記
今晚吉倉過夜算 外圍咁好

冇呀，q put過緊夜呀
但1448豬緊

1448 真係慘死

8蚊樓上入？

上星期走咗，日日mon佢去返低位撈，點知一嘢隊穿前底

我都係call 擺到月中

朝早都同你講咗跌啦
點解我哋都係咁黑㗎

熊過 聽日可以jump了

驚條撚

低開比我走qq put plz

25手未驚過
最多咪跳樓不要丟人現眼

牛過夜一大班
等執屍

好岩正恩

夜期仲係早段怕咩 就算真係高開 唔通又會升六七百點咩

邊間黎？

IG

爆升

呢排耐唔耐就有人入黎sell

聽日供股日

來勢洶洶

之前個個都係我泥
我冇sell過。一點50有咩好sell, 要玩咪玩，唔玩咪唔玩

好似話星期日最接近香港

星期日無撚用

唔出奇 三日後先打墾丁

好耶我星期日返工

嘩 星期五出發去台灣

試過有年雙颱風去比樹枝打親
有個女路人好好人除外套比我著仲陪我等巴士

輸好多諗住過去yo下台妹先黎打風

熊軍明天小心！有食好食

正想問你輸身家仲去玩

今晚老美似升

去炒3日 夜更食蕉
夠坐機過去飲杯野Yo下囡 返黎再炒過股

轉燈了 熊軍又贏

立花瑠璃 report

東張西望 幣少爺 堅唔堅呀

同大賭變李嘉誠係同學兼朋友

神棍都上電視

有沒

62342

痴線 有d人真係唔知係唔係想發達想到痴線。有錢搵 我都自己搵喇 洗益你 同你有親咩。

其實唔明你講咩

騙子既野
係咁架啦

佢家下咪搵一大班水魚一齊入坑去炒filecoin，新虛擬貨幣無一大班人炒佢搵撚到錢咩

抵屌

有時覺得呃人果個好仆街 但係信果個都唔值得可憐

好多人入左挖礦教，識有個fd都買左部機學人掘金

我唔好呢味，未有多餘錢去玩

好平

18000 扑AV女
抵過玩靚模喎

一個願打一個願捱

收左皮未？

咁抵
玩台妹靚模，AV妹好過香港啦

今次呢d agent帶黎香港咩客都接真係算千載難逢

諗住唔會跌到地核架嘛

未去到內核都去到外核啦

又到睇書學習時間

開張+1睇下運氣

我要掉咗佢

原來就係佢剋住我

X信又叫人買牛 keep住跌

等update埋又幾千張牛仔

咁其實點跌都係牛多過熊 唔通一路殺到0咩

個市又有向下動力

今日牛熊圖，巴絲點睇

好撚感觸，266有好撚多牛都係以前玩過攞撚咗成年，今次一沈鳩肥佬就死撚曬

爆砕重落下

白巴有無咁誇

今晚出面綠到咁
聽日唔係仲想跌呀?

我隻近牛大獲了

你點會有事

磨下姐，唔會殺既

點解咁多人有玩1448

你就好啦，回本

你同我講呀？括號入面果個係願望黎架咋

唔知道

股災概念股呀嘛
佢之前成個勢都好靚
睇咩線都係上升

買黎自用

睇下守唔守到4.5

咁股東會會有乜送

咁熟既
咩動漫

有得優先揀位掛

我唔要喇

識貨既都知

留低既都係一份心意 而唔係負擔

我IPO 玩過之後冇玩LU

預期未來數月業務會高速增長

見到張牛熊圖 又可以一齊死。比賭徒累死 買遠d喇

有閪錢搞身後事咩

就係呢個黎？

係掛
都係google
好似麻麻

夜期幾硬正 無轉過燈

你o個隻幾遠

25000好似

咁都驚 唔怪得係牙籤仔

qq聽日帶港股爺閪落地獄

你老婆好明顯正好多

今日說好的利淡消息係咩

你哋好犀利記到啲名

唔好笑咁大聲啦

屌你個閪

買咩過？

買左幾多QQ熊呀

其實都好高危

25400先岩 1000點到姐

日日咁打法 會唔會無止盡？

** 太空熊仲未捨得放 **

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-09-10 8.400 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-09-07 18.350 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-09-06 52.410 0.000 0.000 190.480 / 95.24%

好，聽日就出254牛牛打靶圖

打到盡, 我隻熊就會去到0.4-0.5

30萬q put

賺到笑

其實隻野一向都係散戶自由搏擊左成個幾兩個月

不過隻野一向低溢價呢下幾好

有耐啦驚咩打靶
260都未到

放過牛軍一日喇

點解次次都要貪反彈個一二百點去買牛，長put長熊呢轉唔夠你賺咩

大戶既極限熊 +2700%喇
賺咁多都唔識食 痴9線

點解我冇買到

爆上

咪係, 冇兩倍都三倍喇

傻豬 邊有可能長跌呀 。間唔中走下位唔好咩？

都怪我

非常贊成

用嚟對沖！如果走，D散就知道返彈入午

好似好耐個莊都無開價
所以一直咁多街貨

下次買熊仔call me

走到驚俾人打靶，又賺得個雞碎咁少，值得咩

就算反彈去到28500 甚至29000 變番極限
佢地都唔會放

淡友末日

死都唔會走

正恩巴同老婆係咪青梅竹馬果啲黎架，兩大世家咁

其實 SG 同ABN AMRO個角色係咩?

下？

如果行range 呢？邊有可能長熊長牛

我都想知 兩間野好似莊咁
但又唔係發行商
成日都掛電腦盤出黎

有諗過係咪一開波就包左黎坐莊

g 持

Gun

今朝仲搞笑

今朝個市插到仆街 我隻熊冇郁過 , 0930-0940 冇人出價 ,
連買賣盤都冇 , 我咪等登+30格掛盤
佢先肯出 SG 仲未訓醒
最後到0940先有成交

熊市莫估底，未有一支似樣小小既大陽燭就走去摶反彈等於掉錢落海

好似果套韓劇宮咁

隻野每朝無咩人玩架
似真係長坐用

不過我278走左

通常持續報價莊家 OR 回應報價莊家 ....好多

Eclipse Options
Optiver Trading
Nomura International
IMC Asia Pacific

月K圖每條都係紅 換個講法你月頭入熊月尾可以出多筆糧，只要你隻熊夠遠

睇黎我又倒錢落海

個男主角好唔掂架喎

聽日入食埋息?

博埋rsi超賣

大戶多謝你

Nomura 未見過
通常玩邊間架？ 另外三間成日見

博人仔爆升有用D

就算倒咗落海你都好快賺返啦

牛軍總司令

再唔係入返隻碧桂牛 好平

有見過 但冇特別留意邊個主要大莊

會 打到投降就會彈

跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晴巴都要倒落海 我好難唔倒

冇消息會唔會好難上 真係個市完全無好消息

咪博下囉 極限就係拎黎輸小羸大

你太勁，一轉身又倒賺，我冇野可以講

冇消息 = 好消息

個市底真係弱到咩咁

都幾犀利喎
keep住綠燈
11點半仲係綠就話你叻

仲有五分鐘 熊字輩準備出現！

死撚緊
仲有狼來了2000億

同我比係差D咁架啦
將就下啦

睇黎今晚都係睇老美升定跌

又會係同你比嘅

好想好似正恩咁做大戶呢

晚上好

diu, 老美升乜柒呀

坐1000點閒事

佛系put大法

qq adr棍落

嘩老美都救唔到港股 痴撚線

你應該好快，正恩一路都係本多終勝

好明顯個市場未投 跌極都走去撈牛牛
多謝好友們

大棍

molamola

你可以塊食花生喇

沽爆佢老母

一陣又升返架啦

去

無可能

之前你明明話升爆架

升爆佢老母

睇到唔對路

好啦咁

暫時睇淡

真夜期放榜啦

Sosad 聽日收皮

你又牛過

同你同路 比d訊心

師父燈力全開 唔講得笑

買幾多過夜

好 chok

一齊

老美倒水式向下插
仲牛。傻佐

係呀 重牛

今日早走左熊

聽日齊齊上路

今日做咩咁博

你254驚咩

搵齊牛軍聽日一齊上路喇 跟實呀 唔好走甩

唔係打靶問題 而係跌

一定26400
睇下點演繹
引牛定插

9點20分上環站等

蟹call看來要更蟹

準備逆轉啦 升撚爆佢

坐左7格

我490先買上 覺得好危

好 咪遲到

其實唔驚
我諗住坐到258 溝溝佢
按道理會反彈

美女升成百 港女仲可以跌返
都睇得出升力有限

牛軍都唔好玩既

X2 大獲

先殺13點國指
$650

唔緊要啦 聽日放半日 有機會追番嘅

聽日太空熊直上三毛

我26620 +2 26670 食左張 岩岩即刻反手 賺定聽日蝕個啲先

QQ adr跌？

瑞信睇好262反彈

其實美股升緊喎... 點解咁快咁悲觀

牛角包🥐相認

早兩日跌近200點夜期
最後第二朝都先升後跌

何況依家先-20，唔怕既

無呀 比熊軍威下。悲觀定先 聽日有驚喜

未見DL

升緊夜期都倒跌
倒跌個陣，你諗下會點

夜期又直插冇水花

睇阿爺頭好過
睇美國佬

個市場係扭曲嘅
大家普遍人係呢d位,覺得做好 定係做淡舒呢?
用搏奕論角度諗下大戶想升定跌
個市係唔講道理嘅 睇咩鬼圖 一切以大戶利益為先

qq adr 棍落

牛軍要振作

聽日見2638

都係熊軍爽d 牛軍好耐無大升

咁渣架
仲以為keep到去11點半

一齊月供熊證算

有排都唔會回
根本就係熊市

外圍升返

就算美股帶港股高開都只不過係高開再落 牛軍真係唔好玩既

唔係第一次講，聽日唔好喊住返黎

進攻牛軍

老美又呃人做好

全世界都驚左2000億

夜期CHOK 到就快射野

美女一企唔住，港女千跌之日好快到啦

聽日8號風球停市喇 DLLM

睇怕都要特朗普條友出聲先知咩事

ADR 去番271

急問一張匯豐支票可唔可以入落恆生戶口？

你天睇左咩網

你係咪去咗睇天堂ADR?

9秒9轉身去熊軍

佢傻左呀

熊軍出黎 我要一個打十個

我

adr 升6點

今晚夜期不適宜刷錢 閃

可以 why not

聽日真係可以上天

但一定要去恆生機入？

張支票係你個名入落你邊間銀行個戶口都得架啦? 唔係咩?

好快倒跌

重注牛咩

入邊間就一定要去果間銀行入？

入咩銀行都得

納指倒跌。聽日700又低開。然後聽日又拖累港股

同沽佢老母盡一盡

最恐怖係。你以為日市跌200點已經多
夜市跌夠400

聽日可能-200後倒升呢

好啦,今日尾市被人夾完既熊軍又可以復活啦

美女搞咩跌

要升都難。仲要倒升

adr 傻咗？ 做咩會升

日日跌幾百點 好快2萬都無

adr不嬲更新慢d

25800 gogogo

跌爆會喇 唔好升喇 牛軍咁撚無用
一下收牛軍皮喇

今日先知

點解今日臨收市走左熊
不過算等機會

由2月拖到而家仲係26x 算耐啦
睇返 97 08年 要跌可以好快架炸
見過青姐善良之淚未

蘋果受貿易戰困擾, 跌得好勁

6000點

聽日道指就會高過恒指

今次事件同之前唔同

真係唔撚明點解仲要搏牛反彈
到底明唔最簡單既道理trend is your friend，真係輸死冇得怨
上星期一刷到今日已經刷左40萬

今日條大陰燭打完靶264牛仲有799張

海🐢fd

都未到DL

帶我賺錢ok?

好彩Q熊過

要跌 一個月跌六七千點都唔奇 熊市跌係正路
想捉timing 搏反彈預左搏唔到仲要輸突

聽日大戶一撚狗，你咪又係唔走牛

牛軍到齊未 快向熊軍認錯

講聽唔聽先得架？兩個月前有朋友問我點睇，個時我叫佢沽到落25000。佢冷笑一聲「屌，牛市沽條撚」

聽呀

你唔係諗住燈嘛
無用的

傻豬喇 唔玩呢d

我叫左春成個星期 熊
未一堆牛 要估底...

知錯 聽日反手熊

咁一路對沖沽到落20000
講完

點對沖法 一直都唔識

熊軍開PARTY

每日都要講一次
唔好搏轉角位

聽日應該無晒好友

做技術分析，搵阻力位同支持位。支持位升唔上做張大期-1，一到阻力位過夜即入極限牛。

一棍了

曬命都唔輪到你

點會

真係連個似樣小小既技術性反彈都唔存在 熊到大戶敢+400 up為止

嘩~

唔係曬命，只係想俾啲證據，自己有信心沽落去。要晒就唔係比依張你睇。得個1萬幾千，算啲咩

無晒好友咪可以升

聽日靠呀爺算

阿爺day low收啊 點救啊

qq adr跌到屎咁

充滿熊軍 我避一避先

想問點解用IG唔用期指？

比你幸到啦

等青姐點醒你地班吽吽

日日話反彈果班肯定重熊

又直插... 升番d 照顧下圖表派比位我沽可以嗎

唔驚 實大把好友
跌到呢d位, 用些少所謂嘅理智+ 自然反應 去做action,相信仲係大把人搏反彈
仲會覺得愈黎愈值搏tim

但係市場係扭曲嘅
個個以為會彈 就愈係唔彈俾你睇

好撚認同
有排跌

牛過，去緊ifc

咪插落去再彈上黎個下 個個亂咁沖 沖到期指平水痴線

最近隻熊都成千點
升乜春呀

因為我一開始玩得10萬左右。真正大期本大變咗槓桿低，IG 用兩萬就開到一張大期，姐係將大期本身嘅槓桿乘5倍左右。

傻尻

聽日開熊仲黎得切嗎

drop to zero

次次3點殺完重貨牛就會彈

明白

好

勁假要all in QQ熊

又真係
次次都3點升然後引牛

係唔係就未收到稅，所以仲未托市

d熊勁到癲
幾日又升一倍幾
即係你聽日買
星期五就多一倍

你又落返場咩今日

係撚

無 全日番學

上星期已經叫做人做狗 自己諗

掛高20格
應該好多人追

隻熊就來四倍喇

我都係 返11收6今日

仲有QQ比重多左，個高開低收劇本又出黎

QQ又回購 做乜撚

腾讯控股连续第二天回购公司股票，以312-321.2元水平内，回购12.4万股，涉资3910.8万元。

又想托價 拿拿林落290比我入貨仲好

今朝266頂住，好多人都以為守得住，之後搏反彈
但尾市一棍打落264，擺明暫時無險可守
跌到呢個位，無謂亂買牛搏反彈，一係轉CALL輪都仲好啲

馬化騰再唔拎錢托市就要跟馬雲一樣退休 識do

四千萬
拎啲碎銀出黎

任務

遊戲百花齊放既日子已經過左

今次多返少少喇喎
上次7百萬都唔知做乜鳩

QQ值500

其實3千萬一樣唔知做乜鳩

愈回購愈跌

未夠1億唔收貨，聽日又高開再插

岩岩q熊左既人 又灰番

值一千
沒聽過中國BIG MOM講咩

咪又升少少再插

呢樣真，jel撚哂頭

好啦 我都係all in 熊算 雖然賺得少 但都好過無

睇下聽日點

熊市買牛不知所謂

收市引牛引左你落疊，我都係 無走call

QQ ADR 唔係跌好多者

好喇 我跟機

佢再咁跌落去 有日低開見300不是夢

早咗入call 蟹曬又蝕時間

死頂 .......

期都係跌小小啫其實

跟 !!

一齊做熊戰士啦！

好彩今朝走q call有十幾格汁

熊點會賺得少
一日都30%啦

係囉 回購價通常係佢呢排既頂

美國同歐洲好有力
聽日大升吧！

今次係做假定認真?

家下圖表只可以用作參考 但已經真正踏入了熊一

回購完身家大縮水

不要問，只要信

上路前食飽啲啦

真係衰貪心 早知不過夜 比番d 錢我

屌你老尾又回購

PROFIT黎姐你
怕咩

阿爺跌 跟
老美跌 跟
老美升 咩都睇唔到

家下掛定0.01走 聽日實有人收你貨 咁樣咪打和 super

聽日fatfat

300%

好彩無入call

上年升左啦

聽日QQ單天保至尊，牛軍又羊錢

老美升都係跌呀
屌你老母

啲錢抵晴巴賺

晴巴去邊 我去邊

都係錢呀 !!